開定先,有無人搞個唔派一萬大遊行

呢個實CONNECT埋藍絲廢老
香港人提到錢就身體最誠實

即係派定唔派

更係假設港共唔派

你自己落街行吓算撚數啦，小心感染肺炎

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油